點睇d 成日用錄音的女仔？

好撚煩

唔想理你

又唔係你條女，關你鬼事

唔理又錄音？ 唔怕我J 聲？

將會係

on9

有時想分享一樣野，打字要打好長咪用錄音lo

好撚姣 想一野車埋去

叫佢錄定，呀～，依～，鳴～，er ～，痾～

臭西

一兩秒都錄，點睇

錄音先正呀你得閒可以J佢把聲

通常係溝我啲仔用 佢哋用
我覺得係連打字都懶

直接同佢講忙緊聽唔到錄音, 有屁就打字放

攞嚟打飛機

作為女仔 真心憎人錄音 明明打字傾傾下計又錄音 即刻唔想online 尤其是我媽

利申：自己極少錄

有個女仔每次一交assignment就會錄成分幾鐘嘅音
好大陰影

有時我會的，尤其如果focus係讀音，利申，經常討論ipa

可以不停replay jjjj

女仔唔緊要啦

一陣佢錄放屁聲點算

見親都係阿嬋、新移民成日咁做